有冇巴打係高雄hea 緊

好悶，想搵個巴打同遊

Hehe

我都係高雄hea 緊

我係巴btw

nono星期六有簽名會